Connect 原居民，清算何君堯

何君堯借鄉事派個朵策劃襲擊，如果可以connect 原居民，令佢冇左一層保護網

諗法:依家見到部分原居民都笠水，不停割席，如果可以令佢地利益上有切身感受，會有更多人切割
如果可以將丁權同今次襲擊扯上關係，係元朗反黑大遊行加入檢討丁權，叫政府收回丁權發展公屋，作一筆補償，斷佢地無限丁權。

我知可行性唔大，但有聲音，而且廢老都多過原居民，班牛屎就開始驚，就會多謝何君堯拖佢地落水。

推

我知好初步，但都係個係個方向

一係立例禁止套丁，斷佢財路

一於立法院禁止套丁，學何妖話dry, 殺無赦!!!

一於立法禁止套丁，學何妖話dry, 殺無赦!!!

同老解講、港英政府到特區政府都怕左呢班劃地自利嘅鄉紳丶土地係政府嘅、全港市民都支持吧！
出老解、打鄉黑

岩啊 打地主 共產黨專業